
                      La peor peli de 007 que he visto el las últimas dos décadas. Bardem pasa totalmente desapercibido.
En mi opinión mejora a partir de la segunda mitad, aunque sólo ligeramente.
        
            